Dear Jane新歌《銀河修理員》幾正

一直覺得佢地啲歌mk
但呢首係Wyman填詞 好正
好有亂世

個mv 拍得好靚

有上環+西環景

個女主角好好睇

Dear J？不了

小薯茄嘅阿冰

男主角笑起嚟都好正 係viu 二月廿九其中一個角色

睇嚟你真係好中意呢首歌仔
定中意個男仔？

絲打

其實首歌都係二月廿九啲討論post有巴打推薦
我鍾意啲歌詞呀 有啲感動

我毒絲呢世人都唔知會唔會有人會咁對我
嗚嗚

誰能望穿我 這種堅壯非堅壯
在擁抱你之前我以為不哭就已經叫快樂

我諗我呢世人都未必有人會咁對我 嗚嗚
歌詞好sweet

Wyman今次填呢首歌既詞都感覺幾黃。算係咁

咁佢本身真係黃底

祝你在亂流下平安....
形勢壞透只好對抗～

正

兩個都黃到金

一開始覺得又係呢啲mk歌無咩特別
但聽聽下好sweet

啲歌詞真係好觸動淚腺

沿途在修理著熄了的曙光，
祝你在亂流下平安。

一路聽一路覺得暗示黃
同埋mv有幕背景幅牆係有 光 港嘅塗鴉
好聽

啲歌詞黃到出晒面啦

真係好正啲詞黃到呢

聽到最後果段無管凍左下

終於唔係陳詠謙啲詞正好多

有吳春冰

真心好聽

春冰

我鍾意 Will Or